Last Christmas出咗下集 This Christmas撞返阿Joe

留名因間聽

係咪聖誕真係會落尖咀唱

係嘅話嗰日富豪一定好好生意

係就正

終於有翻呢d膠歌

估唔到會有下集

推

兩隻個一齊聽咗次

笑爆肚

正